同時返緊一份正職同兼職,轉工面試果陣會唔會比埋兼職資料?

CV寫唔寫?
申請表報唔報?
見工時HR問起平時放假無野做,講唔講話返緊兼職好?

平時放假要做嘢

點解放假要做野?
如果放假要做野,
咁仲叫唔叫放假?

假設轉新工
人地問起平時放假有D咩野做
除左喜好外,答返兼職會唔會係一個 good option?

如果個hr話公司唔比做pt 你唔通答秘撈咩

一定唔講

實情係
日頭返緊文職,有時夜晚都會返另外一份文職,一個星期約返2~3晚
而家諗緊轉新工,唔知講唔講有返緊份兼職
定係完全當無呢件事

仲以為佢想你假期OT
覺得唔講好啲，一來我知道有啲公司要上報兼職
二來我諗站在公司站場都唔會想員工將精力分散第到，可能你話假期休息下玩下與趣仲好

唔返

因為佢一定會叫你假期ot

唔講

咁狗lei....

講左有咩好處？

見工時HR問起平時放假無野做

問得已經係大伏嚟，正常假期有冇嘢做關佢撚事，九成叫你返嚟做，搞埋啲"flexible working days"